點解一路話不分和理勇武一路有post鬧另一邊？

其實大家係咪要好好諗下.
到底抗爭者之間既溝通要係點？
一路指責對方唔係唔分化咩.
點解要講到唔走就割.
和理講野同樣地係無尊重勇武.
我地係咪可以學識和而不同？
呢個先係民主.
不論勇武定和理非.
我地可以唔洗接受對方個套.
但我地可以試下理解對方.
我知和理非有時係在乎手足.
但每個人有自己思考同決定.
而呢次既成功正正係因為集百家之大成.
大家提出不同既創新抗爭方式.
再加上有機運作.
如果我地要延續到落去 做到不撤不散.
可唔可以團結啲.
即使有警察做卧底做鬼.
我相信經歷咁多野.
前線自己會有自己既預防同戒備.
但呢啲真係留返比佢地自己去做.
互相尊重 互相扶持 真正互補啦好嗎？

和咩理非姐，你唔抗爭咪即係和理非囉，日日都做緊架啦，咁蠢既？

推

sorry Post錯

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

互屌倒不如討論下一步行動

好感動，朝頭早終於有人講人話
團結呀大家，死線好緊要
求下大家

推。
文宣、死線、下一步行動 大把野做。
唔做仲係度互屌係想點

認同呀.
當唔做都做左.
二次發酵只係話人聽我地係散沙.....

其實我覺得大家都可以試下理性啲.
見到啲唔岩聽既篩走佢咪算.
仲有咩好嘈..
與其爭執不如開下一波抗爭.

只有手足
不分和勇
唔好再用和理非同勇武互相標籤